屌你老母最高質真係hkg+加高登

依家日日撳入熱門都無野好睇 班垃圾閪仔新會然又睇到人作嘔 唉幾時先會再有hkg+加高登咁好嘅論壇睇驗

lihkg的管理員同會員都太低汁了

依到系宗教式經營

以前新會然好少，唔敢亂留言屌人

希望牙Joe 搞好d個app la

Lihkg係拉走左好多人
不過係拉走哂高登感情台班垃圾5p
高質果班走一個又一個